［你犯法了］風林火山違國安法

風林火山（ふうりんかざん）是日本戰國時期甲斐國將領武田信玄所使用的軍旗，旗幟上書「疾如風，徐如林，侵掠如火，不動如山」。

香港警察的愛國情操往那兒去了？
崇拜鬼子的東西
唔知唔最後武田信玄全家不得善終

請日本通賜教

文字出自中國《孫子兵法·軍爭篇》：「其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震」

長篠

即係想侵略香港啦？
拉得

好心啦 wiki 一碌就有 串黑狗唔讀書自己一樣係文盲成隻小學雞捉人地乜犯法
林新全家英國人吖柒頭 叫刁仔拉佢吖笨有時間學下野搵下錢仲好

犯法就係犯法, 除非你係警察

孫子兵法呀
柒少陣

侵掠如火？？

香港警察你想侵掠邊個？定想以非法方式令香港市民憎恨特區政府？